[召喚admin] discussion thread 「顯示更多」改善芻議

依家用網頁版討論嘅時候
quote人地段長文 好阻地方 要scroll落去好煩
依家好似要3個replies in succession
先至開始將啲comment縮做「顯示更多」
例如
敢言學者Jordan Peterson：大學已經畀危險嘅左翼份子操控

可唔可以更新功能
自動detect 個quoted comment嘅長短，
如果長過某個限度就縮做「顯示更多」
expand咗之後可以選擇「顯示更少」
即係類似youtube comment咁

push

即係同通知有人引用你回覆分開一段比你睇?